一人一個心動moment

想問大家咩情況會覺得好心動
心跳加速咁
同個男仔相處覺得冇咩火花
我可以做啲咩令佢心跳加速etc
唔好叫我除衫
藍絲

整蠱佢 等佢嬲 再嗲佢

突然四目相對？

我今晚屋企冇人

托著頭 望佢好耐 等佢望返你 再望多兩秒 俾個甜笑佢

要靚女做先有用

四目相對

真心想問 係真係有用？
因為我已經成日望住佢對眼

姐係我做應該冇用

唔樣衰應該都得嘅 搵個焗促 暗暗地嘅地方 痴埋去
有酒就更好 睇落會靚好多

笑住望佢先有用㗎 你含春咁望實佢對眼甜笑 佢就會笑返問你做咩 仲可能會忍唔住摸你個頭

咁除左望實對眼仲有冇其他招

佢摸我個頭應該我仲心動

夜晚多d身體接觸
借d椅捉佢手之類 應該幾正

Btw 佢未心動你都動左先啦 嘻嘻

你陴佢定係隻眼淨係望到佢個種先，兩個效果唔同，一個人地會以為你好唔鍾意佢

其實我有時都會借啲咦捉佢隻手
但我唔知佢有咩感覺
果日借話叫佢行快啲拖咗佢隻手兩秒
然後我就縮咗手
其實真係唔知佢點先會有感覺

我諗我係望住既 我會望住佢粒眼珠
但佢係會望番住我
冇咩特別咁。。如果過咗電我係未應該會知

其實咁咪幾好 講真你地情況點先
就咁聽幾樂觀呀 唔似得我
同埋⋯⋯要帶眼識人

呢個真

同握手有咩分別

對住佢綁馬尾

我地情況其實就係朋友
我講出黎個個都話好曖昧
但我真係唔咁覺得
我地有時會有啲肢體接觸
亦都會whatsapp但真係有野先講
好小有吹水呢樣野
總之成個氛圍都係fd zoned

仲衰過握手

你一定會feel到，佢宜家就應該覺得你好奇怪，成日望住佢

心臟病發

有水吹唔一定係曖昧架...

撞到我PAT PAT

見到好食或者鐘意既野 好得意咁行前 之後擰轉頭 隻手似拖非拖咁
用嗲聲話 我想食/好靚/好得意之類
見到果件野價錢之後 用可愛mode話 咁貴既唔要啦 然後秒速行開

拎條撚出黎比佢含

完全冇先兆咁一野攬住咗我

當四目相對個陣
馬上移開視線
扮怕醜笑一笑

公司有同日本做開生意，負責香港區個日本代表升左職今日帶左個新人黎我地公司visit，我敲完門入去見到佢第一個反應

咁要睇對方
佢係活躍既人定點
但你唔講我會覺得佢係基既

同我面對面傾左3個鐘頭計
二十一歲人第一次同女仔傾左咁耐計，thank you

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

死毒撚望夠未

怕羞mode？

偷望個女仔發現原來個女仔都偷望緊你個陣

每朝一起身第一眼望住對方
雖然好簡單
但就係有一種講唔出嘅感覺
唔知算唔算心動

男友嗰時突登喺屋企拎個小食比我
（我當時同佢講電話隨口話想食）
仲話怕我手污糟 佢餵我
我覺得好感動 雙眼望住佢
點知佢即刻面紅耳赤
我覺得如果你望住佢既時間
個心諗住我真係好鐘意你
對方係會感受到
一齊左之後講返嗰晚 佢話嗰晚我好深情咁望佢
佢個心即刻跳得好快 同唔敢再望我

嘴

送佢返屋企 到門口轉身微笑多謝你送佢

我想問邊個試過咁做而成功

笑

訓醒睜大眼見到佢一直望緊自己

好多人都覺得佢係基....
但我知道佢中意過其他女仔
所以應該係唔中意我姐

哦⋯⋯ 明白。可能可以日久生情呢

你一定係A0毒撚

不經意撥長長秀髮